覺唔覺焦土政策真係好有喜感？

年青人傾向行焦土路線
意思係自己守護唔到，別人都得唔到
一拍兩散既策略
真係好打耳，好有喜感